買手提電腦求推薦求介紹

bugdet 大約9-11K左右, 返學加打機用，返學會用到CAD , sketch up, 3dmax , 打機就Football manager, 希望打到witcher 3 : wild hunt／ cyberpunk 中等畫質。
求推薦求介紹～～

lm 想睇下有冇nb打到fm

有其他推介嗎?

入去notebook topic問